見到香港人呼吸，真係睇得出香港人仲賤過支那畜

Belfast